其實我覺得Ricko出返嚟真係冇問題

我真係唔覺得冇問題囉
屌你老母佢班撚狗話佢畀人屈
屌你老味有晒證據都話屈
點解而家D後生細路仔可以咁樣？
好心唔好出返嚟獻世啦
其實你知唔知咁樣你會害咗好多人
你家境好想做乜都得
但係你就唔好喺度呃細路啦
未撚見過啲腦囟都未生埋咁on9嘅傻閪

網絡紅厹Ricko合集
（多圖）Youtube厹事件懶人包-ricko

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote][/quote]